如情濃有點 淚流難避免

音階起跌 拍子改變
年月變 但我未變

收聲啦華仔

有時我 亦痛恨你

竟將愛情置死地

人善天不欺 簡單一個道理